入夜就無得坐入面 那個摩斯漢堡店

默默用著雙腿同時 然而要餓到一點